賤種朗贏到洲際國家盃，我去北韓金日成廣場宣揚資本主義

戰死.jpg

樓豬假拜真皇

賤種是人類最低層面

屌你老母啦走數撚，抄左聖經未呀柒頭